[連登民調] 問心憑感覺，你覺得而家藍黃同港豬嘅比例係幾多？

黃絲：5成
藍畜：3成
港豬：2成

10成港豬

藍冇咁多

3成黃，
2成藍，
5成豬

禽日出黎真係好大部分厚生多

入左d藍屍谷勁active wor
我覺得應該有

你知唔知中國維穩嘅開支係超過左軍費，入邊活躍嘅人大多數都唔係香港人。

呢樣真

2成黃，
1成藍，
7成豬

藍都可以係蠢，但港豬全部都係自私

之前撐狗集最多得50萬倒，即係有700多萬人係黃同豬

8成港豬啦

4 3 3

1成黃， 1成藍， 8成港豬

香港現實係
2y1b7p

你阻人返工既話就會變成
2y8b0p

你唔阻人返工, 純做民調睇民眾立場既話你會得到呢個結果
7y,1b,2p

4黃
2藍
4港豬

勇武0.1 黃4.9 藍2 港豬3

事實上黃藍都有港豬
只不過藍屍比例係100％港豬
黃既感覺上60％

突破盲腸

有7萬勇武贏左啦

星期日就會知

藍絲比你想像中多

唔好定係留起連登同溫層

呢個真
仲要藍既到而家應該有9成都係深藍
黃既可能得5成深黃

2成深黃
2成淺黃
3成藍
3成平行時空

老實講，未開花前個人覺得係 （3黃，2藍，5豬），但香港人好現實，阻到佢就會屌，亦有淺黃未必咁接受破壞，有變數唔出奇，而家真係估唔到邊面多人。

25 15 60